Studentnummer: 333160
Naam: Gustas Germanas

Verschilt de Terminal in Visual Studio Code met Git Bash?
	#ziet er anders uit alleen 

Waar worden Branches vaak voor gebruikt?
	#zodat je iets kan toevoegen zonder de main te verpesten 

Hoe vaak ben je in Opdracht 5A van Branch gewisseld?
	#2 keer

Vul de volgende commando's aan:
 -Checken op welke branch je aan het werken bent:
	#git status 
 -Nieuwe Branch aanmaken
	#git branch (bestand)
 -Van Branch wisselen
	#git checkout (bestand)
 -Branch verwijderen
	#git -d (bestand)